如果我非自願下畀人切咗條jj 再移植咗去其他人度

我有冇權切返佢jj 再駁返落自己度
香港法律容唔容許我咁做

套戲係咪叫 沒有小鳥的天空 ?

點證明係你條j😂

沒有小鳥的天空
喺器官捐贈卡寫左性器官全部

驗dna

當年套戲幾好睇
探索左一啲當年提倡器官移植時既道德問題

寫名

比返條j人啦

紋身